唔好話我唔尊重勇武 係真勇武唔該留留力 和理非都有佢既威力

我明白佔路係基本盤 今日出黎行街就知今日好多和理非 同埋今日條路都幾長 唔係好多人叫口號 所以今日真係留留力 讓傳媒有多d野寫 星期一罷工

坦白講唔係同警察衝突先有noise 呢排警民衝突見d傳媒開始冇乜野寫 因為盲撐又比人吊

我都好憎d黑警 但係都保持理性 先走到更加遠

Be water my friend

加油

我同樣都好憎d黑警, 但我想知向警署掟石有咩意義?

[804] 係堅尼地城/西環有需要落腳嘅手足入黎!!

推推推 推上去

講左好多次,最重要係85罷工,前線係唔肯聽意見定真係有鬼